百勝中國 （9987）苦主圍爐區 1

中一手，希望唔好破發

無人中

太多個post

lm

破左

破發